好想做熊熊隻狗

夾腸應該會成條J唔見左

佢含緊條狗撚